(台測)基友奸獄 夜刑者 危機解密

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

1.居住在洛杉磯的斯坦·明頓（羅伯·施奈德Rob Schneider飾）是一名巧舌如簧，事業有成的房地產商人。他張狂無度，滿嘴大話，最終不可避免地捲入一場 案，面臨著為期3年的牢獄之災，而他所去的正是一所臭名昭著，以暴力著稱的監獄。不過在此之前，斯坦還有6個月的自由時間。本來心情無比煩躁，還 和女友敏迪（珍妮弗·莫瑞森Jennifer Morrison飾）鬧出不快。為了防止在獄中被人強暴，斯坦開始拜師訪友，修煉武功，期間更得到一名神秘武師（大衛·卡拉丁 的指導...

2.喬伊(傑森史坦森 飾)，是前特種部隊成員，自從軍事法庭逃亡後，輾轉流落街頭；因緣際會下他獲得了一個新的身分，並開始了他的新生活。此外，一位幫派份子也相中他的“天賦”而給了他一個賺大錢的新工作。但是，儘管如此，過去卻無法與他分割，他開始幫助那些過去和他一起流落街頭的同伴，並開始尋找失聯許久的戀人。殊不知，這一切就在他發現自己曾摯愛的人遭到殺害時，一切都變了調；為了找出殺人兇手，他開始晝伏夜出，化身為神出鬼沒的黑夜制裁者且以牙還牙的復仇天使..

3.寇特·史蒂文斯上尉（傑克·葛倫霍飾）本是美國陸軍直昇機飛行員，某一日他發現自己變成了一個高中歷史教師蕭恩，與蕭恩曖昧中的女伴克莉絲汀娜·華倫（蜜雪兒·摩納漢飾）一同搭火車前往芝加哥，正當他感到丈二金剛摸不著頭緒的時候，火車爆炸了，他又回到一個軍事基地，接受柯琳·古德溫上尉（薇拉·法蜜嘉飾）的模擬測試，寇特被告知，他被五角大廈選中，進入了拉利奇博士（傑弗瑞·萊特飾）發明的「原始碼系統」調查過去發生過的恐怖攻擊案件..

12 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸